【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

高登原post：

認清暴徒

推囉煩

唔推唔得

推

咁就3年

以為你講67暴動

豬Sir 呢？咩事都冇？

呢班攞正牌危害公眾安全得人驚好多

仲退埋休食長糧添

老套都講 血仍未冷

黑警有樣睇

狗咁款

唔推唔係人

輕輕一推

咁快啲揭發暴徒

Ching

賤畜

高汁

其實點解會做得出呢啲野 真係唔明

話明係冷血暴徒

嚴懲暴徒

建國後一定要將呢d畜生變做cum dumpster

狗咬狗

睇到隔離幾條黑警都呆撚左

將兩者並列侮辱咗狗仔

狗渣行為

sorry

高級黑警一定要狠俾班走狗手下睇

咁死好似好d

有冇呀伯揸波圖？

呢個黑警諗住用長槍殺香港人

屌雖則睇過，師弟你都講聲先啦，搞到click撚咗入去

唔通想殺無赦

痴撚線，極醜惡

暫時四隻五毛負皮

Push

何妖張圖好有潛力key 落 我畀碌蕉你含張圖到

等高手

好似話預咗冧五百件

相中群魔應該無一踎緊監，連七犬都保釋到，幾時執法嚴懲暴徒

如果呢啲post都推到上報就好

仲未有狗入黎吠

推到報警

睇完逆權司機好撚感觸

928最應該記住香港警察曾經準備屠殺香港市民

但係有七隻五毛偷偷負皮

你個名

警犬都可以係地下黨員

永在心中

班仆街一着制服就喪心病狂魔性盡現

好多人唔信黑警會開槍，但係如非有更高指示㩒住，以免觸發經濟危機，一早死幾百人，最衰班撚樣戴曬鋼盔

大家一齊推

隔離兩位黑警都有人性

黑警唔係有人性，係見到鏡頭影住姐

CapTV【給︰三年不見的你】雨傘｜金鐘｜旺角｜銅鑼灣｜廣東道

呢個真係痴撚線

Pish

黑警死全家

呢條畜生唔知屋企人生曬cancer未呢呵？

現實例子教曉各位殺人放火金腰帶

對付暴徒有理

我屌你老母啦警畜

屌連佢右邊條警犬都睇唔過眼伸手制止佢

黑警

法律係邊

醫院管理局最新公布（只有中文）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出︰

醫院管理局發言人作以下公布：

由於政府總部集會關係，本局預計有大量傷者需要送院接受治療。市民如有需要到港島區三間急症室（瑪麗醫院、律敦治及鄧肇堅醫院、東區尤德夫人那打素醫院）求診，輪候時間有機會較平日長，敬請耐心等候。
完

２０１４年９月２８日（星期日）
香港時間１８時４５分

強國猿：司法獨立絲毫無損

當年今日

我大大力推

推 五毛唔敢入黎吠

但係有十一隻淆底獸負皮

唔準喊

得11隻五毛狗咁少？

師弟推post風格真係別樹一幟

點止 有班連入都唔敢入

本來以為香港好有希望點知咩都爭取唔到
睇返D圖真係好想喊

三年黎我地爭取到d咩

無人知道將來會係點, 記住永遠做事唔一定要比人知.
抗共由生活開始, 將所有中資既野盡可能降低. 同時要把呃機會一見班賣港賊衰就要攻. 例如最近殺無赦咁.

識個 fd 做牙醫，有差人睇牙會特別留意佢牙齒健康

唔準喊，同班仆街冚家剷鬥長命，終有一日會贏

即係點 可唔可以講多啲

有蛀牙當然要清乾淨d，如果唔係會翻蛀
牙科手術有時打咗麻醉針都仲有感覺

本 人 投 訴 下 述 地 點 有 多 人 吸 煙 (連攻略)

今 日 咁 撚 熱 ， 但 潮 聯 小 巴 成 撚 日 唔 停 車 熄 匙 ， 好 撚 嬲

不推不是人

見到呢張就嬲

所有警察都係人渣

邊個考黑警 邊個死全家

黑警仆街冚家剷係常識

老婆同個女做雞
仔就做鴨

好驚啊

好恐怖

你班仆街點做嘢
食磚果張gif呢

政府擬以「參與恐怖主義」為名禁市民離境 諮詢期今日5時完結

treegun 係立法會問「鼓吹以暴力手段進行政治抗爭的地下或網上政治組織」可唔可以被定義為恐怖份子

呢個 post 全部人唔駛離境

咪亂講，我哋全部支持嚴懲暴徒

入嚟一齊推爆佢

好想幫d狗隻瘋狂絕育

pish

EVERYONE PISH

推到射

好似已經推到無乜反應 唔係仲少迴響過舊登呀

【19:00 警員在干諾道出示開槍警告】

到入黑之後，另一批全副防暴裝備的警員，在干諾道中推進，舉起兩個標語，包括「發放催淚彈」，以及「速離，否則開槍」。七時前發放多一輪催淚彈，示威者爭相走避，再過兩分鐘，又再接連施發多發催淚彈，驅散人群。

依啲暴徒搞亂香港，成日搞搞震

一定係漢奸走狗賣國賊

留名揖兇

香港人都係善忘

儆惡懲奸

19都提醒香港人：黑警當晚準備開槍冧五百友

黑警當晚準備開槍冧五百友都無人理

回老家

if u cant beat them, join them!!!

多謝幫拖

獨立後國會第一件事就係調查黑警當晚準備開槍冧五百友

建國後歷任特首係開file查下係咪貪污 如果有貪污，一定要係皇后像廣場直播處死

呢點唔使查都知啦，要查就委任國際專家，查曬三司十九幾局、黑警、老廉、西環

9.28一話出去真係一呼百應

晏晝三四點開始全部人自動自覺做嘢

三年了

師兄
乜beware有得分開寫既咩
同埋please 同 away 中間係咪少減d野

比五毛笑我無知

追擊賤種五毛JR.

咩事

我=小朋友

巴打個名
香港獨立不是夢

據觀察你似乎有啲特殊癖好

推爆班5毛

感情台啲po閒閒地都過千正皮
呢度800都冇
連登

已死

Many thanks係新句，之前應該改返做個fullstop

又唔使咁灰因為截至目前

高登原post：756 12
連登新post：816 18

有土匪黨照住，無事嘅！

BELIEVE IN HK

同場加映兩大VIP打手

不過佢都就坐啦

西班牙都有暴徒

[五毛]嗱！人地...[/五毛]

嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

恭喜香港黑警喜迎競爭對手

警犬又嫖又賭又偷又搶又呃

唔推對唔住自己

一齊推爆佢

嬲

中秋照推

高登原post：756 12
連登新post：899 22

證明呢度五毛比例多超過一半

接擲磚果個真係笑到我

五毛狗全面進場

幫推

今日係果欄聽到個阿伯大叫
共產狗奶閪

不理了

暴徒：話我暴徒，等收律師信啦你

推正氣post，勿回五毛

屈人屈毛
五毛進化成屈人屈毛

支持濕鳩塞鷗

師兄被迫害

屌死五毛老母
人人有責誅討

中國共產黨

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

極醜惡

多謝推post，不如你就討論下呢個主題

一提五毛就嘢都唔敢講

弱智五毛最鍾意捉蟲

等緊JR發表鳩見

男殺女姦果個咁都無事

【波譎雲詭】國際時事政治選舉集中理性討論區

紅日啊

青島呀叔

記得好似有post講過佢係前華裔英兵黎

虎落平陽被犬欺

Oct 23近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

正

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

67年暴動那些是惡魔，魔鬼！

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

此post夠曬闢邪

puah

真係值得重溫

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

居然冇五毛波台狗

堆垃圾點夠膽

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

打學生市民就叻
捉賊笑死人咩

Respect 巧勁勁

岩岩send左e mail考警察
暫要維護香港治安

話時話戒款車跌錢查成點

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

五毛引戰就吹，正氣POST無人推

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

Joe Biden opens up: 'I regret that I am not president'

Vice President Joe Biden on Running for President in 2020

眼訓

要拉哂這些暴徒坐監！

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

好似有個台妹叫dewi

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

推你老母

屌你老母

等大家認識班狗賊